直cp

［所有人］：45

信單中

［所有人］：gg垃圾 屌你老母廢柴
［所有人］：屌你老母單挑 我開場